[香港警方保護你架車] 催淚彈打爆後車玻璃,保險業界:賠你老母

【抗暴之戰】遭警催淚彈射爆玻璃 保險業界：第三保或不包 須自行向警追討

無啦啦食蛋,拎成皮野出黎整
仲要無保險
多謝POPO

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

根著喺大家嘅稅裏面賠

大家入黎幫手推po 唔好俾手足死得不明不白
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

爆玻璃唔貴 但係d煙同d有害物質入哂車 慢性自殺賣得